689同司徒乜撚野帶根本同一類人

選擇性失明，選擇性回答
做人老豆無膊頭

垃圾